陳肇始一陣會點講 有冇bingo卡？

沒有社區爆發

搵返03年份稿咪知

密切監察

報野啦

wfc，唔睇

密切留意
密切監察
大規模爆發機會不大
市民無需過度驚心
同內地當局密切交流情況

有祖國強大既後盾

完善機制

日日食雞

陳肇幾時死

你地少咗 公開透明啊

高度懷疑

"一切有晒準備，最感謝係有蟈家支持！！！"

相信中國防疫工作

一直關注事件

屌你老母高度懷疑
咁如果佢俾人凌遲都應該只係懷疑佢死咗

沒有跡象爆發

已有完善通報機制

lm

行之有效

嚴謹措施

：信我啦，無事架

醫學文獻未有研究